{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 스카이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合には事前に連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあると案内しています。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられないことをお知らせします。 ペットと一緒にペンションに入室する場合にも拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は予約及び利用が制限され、予約をしたとしても払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守し、施設及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失による責任が宿泊客にあるとお知らせします。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことや炊事道具を個人的に用意して使用することは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、高声放歌などにより他の利用客に被害を与えかねない行動は控えなければならず、重複予約が発生した場合は全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 駐車場も広く設けられており、密陽ダム渓谷が近くにあり、水遊びを楽しむことができます。 周辺の観光地としては密陽ダム、表忠寺、丹長川、生態公園、嶺南楼、機会松林、演劇村、カボチャ沼、氷谷などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合にも拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用が制限されますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び利用が制限され、予約をしたとしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守し、施設及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失による責任が宿泊客にあるとお知らせします。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことや炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことや炊事道具を個人的に用意して使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えなければなりませんか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などにより他の利用客に被害を与えかねない行動は控えなければならず、重複予約が発生した場合は全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては密陽ダム、表忠寺、丹長川、生態公園、嶺南楼、機会松林、演劇村、カボチャ沼、氷谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 531
    }
}